[緊急] 係office 好想打j

而家lunch time
得我一個係office
好想打j
但我怕有閉路電視

點算

d同事通常2點半打後先會開始慢慢返到

有閉路電視又如何

係學校我都打過 好似係美術室電腦室

對住佢打飛機 用碌鳩擋住個畫面

用念力